真心我係咪做爛市?

新入職一個月都無
本身廢青 諗住有工開所以全力以赴
但成日好似太早搞掂晒d野
啊頭又無咩俾到我搞
會唔會太落力做爛咗個市
應該再hea d拖嚟做?

你係返緊咩工啊巴打?

工程 大廈野
太專一講就知邊間

自由市場比較既不嬲都係競爭力 冇話做幾多先係啱 咩做爛個市只係hea撚既籍口

你個名同我咁似

人地可以做一日
我半日就做晒
同我大佬講聲 佢都愕咗愕

大家都係廢青 不用分那麼細

總之做哂d 野之後就係自由時間，你老細欣賞你加野你做又得，唔加你做自己野又得
你想老細做邊樣？

呢d咪come撈
做得好長做長有
不過快得黎唔好要人執手尾